
                      Voces que erizan la piel al compás de una gran música .Espectáculo de luz y color de hermosos escenarios ,gran puesta en escena y preciosos vestuario .Una buena pelicula de entretenimiento para los seguidores de los musicales bien no es la mejor de las películas cumple con las expectativas de entretener y transmitir .El argumento no sorprende ni posee interpretaciones de oscar peeeero la suma de sus factores hacen de Burlesque como montaje ,una gran obra .Añadir ;Tremenda Cher .
        
            